龍珠SHF 斷腳 、 模型斷手

各位巴打們

我有隻shf 悟空斷左腳關節位
我想問下有無邊到有得散買腳ball joint
同埋我有隻布洛利模型 又俾我玩到手斷 有無邊到可以配番個個件

已發達
就買過隻啦

買龍珠 買到破哂產